想問 點解tb咁串？

非恐同 純粹覺得識親嘅tb都串到仆街

因為你低劣過tb

因為佢地溝到女
你溝唔到

成日都見到tb拖住靚女

依樣真
就同gay佬都好靚仔一樣